祈求達哥萬歲 達朝萬歲

達哥別老去

好想睇佢玩detroit

剩返三千幾個 木嘴睇佢
契弟也憂慮

高音可否不要冇 律韻糟糕
低音可否不要冇 亂拍怎好
纏繞千天魔音偏卻有味道
每周仍有你 折磨我大腦

偶像全部被聲討 今天你又再清高

無達哥嘅日子
好難想像點捱下去

推到達哥自己唱

每周 默然付出
換成達朝的 千百秒

推到有全首

幫你推

那日全滅有點早
波叔也尚算安好
最終喝著汽水 極其自然般 拉了布～

無聊一推

推推推 好想完成

推

Pish

屌

椎到達哥唱

起哂雞皮，好有feel

高音可否不要冇 律韻糟糕
低音可否不要冇 亂拍怎好
纏繞千天魔音偏卻有味道
每周仍有你 折磨我大腦

偶像全部被聲討
今天你又再清高
每周 默然付出
為何到頭竟 不夠數

祈求達哥萬歲 達朝萬歲 未忘掉派對
明天 再度伴隨 一秒破命時 再沒有憂慮
閒時 直來直去 達哥絕句 突然又對對
暴君 卻又為誰 深宵獨自亂吹
期求有天 再跟隊

分分秒秒都散播 未怕險阻
瘋瘋顛顛不說破 但很清楚
皇恩 感激打機 得到你附和
夜深還有你 去陪我直播

那日全滅有點早
波叔也尚算安好
最終喝著汽水 極其自然般 拉了布

祈求達哥萬歲 達朝萬歲 未忘掉派對
留低一個敵人 等你隊冧時 你卻已很累
原來 路途樂趣 並無絕對 共遺下興趣
而今 壯志未酬 竟敢獨自離隊
遺下弟兄去媾女

仍然未能共進未能共退 突然便撤退
曾經一再諾言今生有達朝再沒有憂慮
為何淚流下去未留下去 未重拾過去
暴君這個壞人偏卻冷酷如許
原來昨天 已收隊

巴打好有心機

慘，成首整合完都無人理

g持

點解達哥別老去會變左未忘掉派對
覺得前者正啲

因為唔啱音得好緊要...
本身想唱...

有咩位，今晚執下

高音可否不要冇 律韻糟糕
低音可否不要冇 亂拍怎好
纏繞千天魔音偏卻有味道
每周仍有你 折磨我大腦

每日循例也卡關
Fan屎也定串一餐
每周 缺席連番
為何例遲都 不覺晚

祈求達哥萬歲 達朝萬歲 未忘掉派對
明天 相約伴隨 一秒破命時 再沒有憂慮
閒時 直來直去 達哥絕句 亂言像喝醉
暴君 千殺達哥 真結局極難追
期求擇天 再跟隊

分分鐘鐘都散播 未怕險阻
瘋瘋顛顛不說破 卻很清楚
皇恩 感激打機 得到你附和
放工仍有你 去陪我直播

那日團滅有點早
波叔也尚算安好
最終喝著汽水 極其自然般 拉了布

祈求達哥萬歲 達朝萬歲 未忘掉派對
留低一個敵人 等你殺掉時 你話已很累
原來 路途樂趣 並無絕對 共遺下興趣
如今 初志未圓 竟已獨自離隊
遺忘弟兄去媾女

仍然未能共進未能共退 突然便撤退
曾經一再諾言今生有達朝再沒有憂慮
為何淚流下去未留下去 未重拾過去
暴君這個壞人偏卻冷酷如許
原來昨天 已收隊

改咗少少你唔啱音嘅地方

都係達哥別老去好啲

Push

你個名

呢個高質到

留名

pish

今晚我錄呢個版本丫
不過我都屬意用番達哥別老去

好呀 等聽歌

搵人sd比佢星期五唱

交功課

唔知星期五有冇得聽魔音版🤭

邊句

我都係跟上面巴打整合咋

達哥真係陪我過左好多個唔開心既晚上

好好聽